輸撚哂啦 輸哂啦 哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

allin左隻61699 博佢今日會彈 點知一起身骨都冇埋

哈哈哈哈哈哈哈哈

屌又燈

即入

屌你又係你累事

幾時死

人無事就好

屌你呀

麵仔

我會消失架啦 8

牛得

其實你係咪特登想俾人問候

你幾時死

麵仔又話1.9萬億會升 無料到

挽留

我立刻屌你老母！

抵啦 我輸30萬 哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈
唔係咁開心下話
哈哈哈哈哈哈哈哈

入左又唔叫

輸哂 = 輸到盡 = 升得

你條友真係專登架

你輸哂我有救啦

人冇事就好啦

入手

收到 今日肯定轉燈

見到你個名我都好想屌輸死人
忍唔住對唔住

你唔早講

IFC 搞見面會聚下

黎緊牛定熊

挽留麵麵

麵麵入咗熊未

重貨?..

入番隻熊啦

北京開會升爆

老母麵，我買TQQQ既時候好好地
你燈完之後100蚊跌到落77蚊

聽日再努力呀！屢敗屢戰

因為佢睇升

唔好呀麵

輸哂早啲講呀嘛屌你老母

唔好呀 仲有沒有動作呀

多謝麵仔暴力救市

all in 牛
馬上 即刻 而家 轟!!!!

叫咗你養好身體唔好再玩股票
睇吓咪算，驚你真係輸哂

GOGOGO

屌 早十分鐘前先決定止蝕 你老味開完post就急彈 早d唔得架?

要彈啦

咁早出post

屌 原來係你搞到我隻牛冇左!!!

港美股都逼死我
係咪要我去玩A股

又唔見你燈到中國

早晨麵麵

勁過丁蟹

牛定熊

打救美股ok?

牛市

好野 即係聽日升

排隊啦

一開完post彈呢下勁到癲

淥一淥鳩鳩

你破咗燈架喇算啦

上個post又話到28750先all in

不嬲同買麵神對家

500上到黎既1800冇哂啦

哈哈哈

哈哈

哈

反手買熊有冇得諗

唔早講
利申冇買任何滙豐有關產品

早d俾方向，牛定熊

乜你仲未死？

十分鐘賺個lunch
多謝麵神

收嗲啦，仆街

麵麵

見底了

死左啦

牛B 死了

都話輸哂

遲撚左起身囉屌

開個post彈3百點
係你先得

我唔玩啦 希望大家贏多啲啦

見到呢句即刻唔敢玩

牛定熊?
放咗日清未

麵麵照顧身體算啦，放過我哋放過自己啦

dodo

哈哈哈哈好嘢嚟㗎，正到痺

賺左餐晏
今日終於唔洗食二手飯

屌撚爆你個頭

ALL IN SQQQ 瞓住收錢

多謝麵神救市

貼倉

留麵

你顧掂自己老母先啦
NNDM
排到去尖沙咀啦

燈力救世

你呀媽走撚左 想跟隊屌都唔得

有賭未為輸 再all in過

求你唔好咁樣祝福我....

玩留

same here
巴打帳面冇左幾多

垃圾

咁你都唔明？

屌你老母 恆騰就係咁比你燈死

五十年後

麵哥

616

係咪到底啦即是

屌你麵麵

ifc天台冇位喇，去官涌體育館免費打疫苗仲可以攞錢

麵麵可唔可以繼續買牛牛呀~最多請你食飯

多謝麵麵

點解睇跌但買牛

博反彈囉

麵麵唔好呀

樂觀!

琴日快手同佢都跌成7% 但快手冇牛熊 唯有買佢

咁點解唔買正股
唔好咁博啦

哈哈哈哈哈哈

ps:me too

美團咁貴

又自己燈自己 買之前講聲啊嘛

我屌你老母

支爆雖要你

傻撚咗

呢幾日，肯定會不斷有股票po、緬甸po、老母麵po、印家軍po出現，spin走47人事件

死得仲撚快

麵麵，你身體點啊？保重，祝你身體健康。加油💪

麵仔要健康啊

指示唔夠清晰

放咗未

星呀星!~ 聽日星期六呀

面神可否價投SQQQ

柒頭面柒過我
我睇中但無買
你睇中但買反向

佢都覺得自己燈

我屌你老母呀

急彈呀喂

多謝面面

好撚勁

不愧係三大好野之一 只會升 唔會跌

多謝麵神拯救！

唔洗咁激動，下次買完即貼倉，保證人人讚

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

冇事喇 冇事喇
升返喇

殺完麵麵升了

牛咗你隻美團牛證賺到笑

WA
準備轉燈

而家好似想V彈

倒升都黎緊

麵神法力無邊

哇哈哈哈
我都出曬事

Brace yourself for 轉燈

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

今日重V，準備爆升了

你唔玩=升
叫我贏多啲 我又會輸

真知更鳥已死左

推

麵神可唔可以暴力救美股

面面。日清7蚊有貨點睇

今朝入貨良機，大家有無把握
下星期重回三萬

暴力救市

股票post 係咪想spin走47人事件?

你沽美團咪贏囉！

麵神出嚟救市
Thank you
好人一世長命

屌你咪走

左一巴，再左一巴，哈哈哈

8

早就應該啦

真係好勁，一出完post即刻升番哂

Don’t come back 別把自己當作聖人

麵麵嘴淡先

倒升

麵神. 同問. 1475 平均 $7.1 有貨.

麵神，你美股輸哂未呀

你老母幾時死？

屌你 咩撚野贏多啲
入put咁你

眾人皆輸我破產

健在
不過你老母慘d 日日比人輪

睇到61699呢個number，忍唔住笑咗出嚟

時事台話唔準有股要post

惡過共產黨

麵仔比大戶追住打

討論區唔比討論 即spin你5毛 自己個人變咗極權都感覺唔到

哈哈哈哈 輸左二萬
就快蝕本金

Ps. 學生

就快跌到冇感覺

打完靶就轉燈

輸服曬

究竟點解成日有得all in 咁？
all in完又可以再all in?

推po可唔可以用不推文回覆

唔好唔玩 買買熊

收到 多謝麵神tips
好人一生平安

一打靶港股就牛3

好勁

中

你真係痴撚線
又神蹟

屌

跌700點都可以轉燈

麵麵豬

你都係五毛

麵神退市 大奇蹟日

All in 左係咪無晒錢？
定唔係All in?

燈埋今晚美股
美股爆升

入嚟拜神

加油

麵神

大奇蹟日

你唔玩即係有得玩

但係人地有真敗家登
人又失智 腦筋又唔靈活 動作又慢

真係倒升，太神奇

第一日上連登？

痴撚線 700點都燈到

神蹟

唔怪得人地話買股只信麵咪媽

借巴打錢玩牛熊
你唔係呀？

爽皮，大回升

你老豆幾時死

終於燈死自己

唔比走